季尾要炒高普，條友好黑

佢天煞孤星 賽季點威都好 最尾都係0冠收埸